<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="f6f16bb8e1efb9727b0dcf9a90373ffb" category="summary">Comprendre les avantages et les risques de chaque version ONTAP avant de mettre à niveau votre système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="b75c1aac9aa77f2c871639ef1dfb023d" category="doc">Comparez les versions ONTAP pour comprendre les avantages et les risques liés à l'utilisation des mises à jour logicielles</block>
  <block id="49d68f82813e1841cdc24205608d8fe2" category="paragraph">Il est très important de comparer et de comprendre les avantages et les risques associés à la version cible ONTAP avant de mettre à jour la version ONTAP pour le système de stockage.</block>
  <block id="0634e55ef28524df4ddd4c1ddfd72bdd" category="paragraph">Vous pouvez choisir la version cible et la comparer avec la version actuelle pour comprendre les avantages de la mise à jour vers la version spécifique sur ONTAP.  Vous pouvez également voir les risques qui seront résolus et les nouveaux risques (le cas échéant) qui surviendront lors de la mise à jour vers la version spécifique d' ONTAP.</block>
  <block id="74083ab8069d07080edb25320474b13b" category="admonition">Vous ne pouvez utiliser cette fonctionnalité que si vous exécutez ONTAP 9.10 ou des versions ultérieures.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="2c8105f21aa500d6eefa19e4072f9f91" category="list-text">Dans la navigation de gauche de la console, sélectionnez *Santé* &gt; *Mises à jour logicielles*.</block>
  <block id="a3357e3f3f28af2c155b25638df91fdb" category="paragraph">La liste des clusters nécessitant une mise à jour logicielle s'affiche.  Vous pouvez soit mettre à jour vers la version cible recommandée, soit choisir une autre version.</block>
  <block id="61a6d655671eebbd633c1d84fae09e17" category="cell">Si tu...</block>
  <block id="5e2ad6fd9deb412d871137094ee43ef0" category="cell">Fais ceci...</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="d595af5345baae69010ca28d3b2a07af" category="paragraph">Vous souhaitez mettre à jour vers la version recommandée</block>
  <block id="d0fe00198465906dc8b10bbe7a0ba622" category="list-text">Dans la colonne *Version cible*, cliquez sur *Comparer les versions* pour afficher les avantages et les risques liés à la mise à jour vers la version ONTAP recommandée.</block>
  <block id="384993cefe135934c52ec27ded6a4b00" category="list-text">Sélectionnez et affichez les informations sur les risques qui seront résolus, les risques qui persisteront et les nouveaux risques qui seront introduits après la mise à jour.</block>
  <block id="dde03ddfea2af6f3d3cbdacf6273f14f" category="list-text">En option, cliquez sur *Télécharger le plan de mise à jour* pour télécharger une copie du plan de mise à jour.</block>
  <block id="81c582603d9979ae5efc5399c20207bb" category="list-text">Cliquez sur *Démarrer la mise à jour* pour lancer le processus de mise à jour.</block>
  <block id="e60aa2a846853b9259eb63596645cf46" category="paragraph">Vous souhaitez choisir une autre version</block>
  <block id="ce8713ab9112653cc16cb5634de213b3" category="list-text">Dans la colonne *Version cible*, cliquez sur le menu déroulant et sélectionnez *Choisir d'autres versions*.</block>
  <block id="5283309105a904a39b6bafe0f67055f3" category="list-text">Sélectionnez la version pour afficher les avantages et les risques des fonctionnalités.</block>
  <block id="0fdb0ceffdc4d2d2cdb1f927a8e4bbe5" category="list-text">Sélectionnez *Démarrer la mise à jour* pour lancer le processus de mise à jour.</block>
  <block id="8458cbd22efac91a6b68db38492fd62e" category="summary">Corrigez les bloqueurs ONTAP et reconnaissez les avertissements qui vous empêchent de terminer la mise à jour ONTAP .</block>
  <block id="26ba8b9b55e65dc6a858f236255efacb" category="doc">Corrigez tous les bloqueurs à l'aide de mises à jour logicielles avant une mise à niveau ONTAP</block>
  <block id="7d73325ccb71b4870e81c3c8734ba56e" category="paragraph">Une fois que vous avez identifié la version cible ONTAP pour votre système de stockage ONTAP , vous devez corriger et reconnaître tous les bloqueurs et consulter les avertissements avant de mettre à jour le système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="94a69c4493d5709adca25152bd529966" category="paragraph">Vous devez corriger et reconnaître tous les bloqueurs avant de mettre à jour le logiciel.</block>
  <block id="ba38704965acbf6846952c2bb014de45" category="paragraph">La console affiche la liste des clusters nécessitant une mise à jour logicielle.</block>
  <block id="b9ba69413eb7f3ff93a8fb2231a03014" category="list-text">Identifiez la version cible ONTAP pour votre système de stockage.  Pour plus d'informations sur l'identification de la version cible ONTAP , consultez<block ref="811a6bc111a68a7468006fcebcb17b1a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="33ba4cda6895a31680b2de36d86dab15" category="list-text">Après avoir choisi la version cible ONTAP , sélectionnez *Préparer la mise à jour* pour lancer le processus de mise à jour.</block>
  <block id="921328cf9f5d7f1029ee8f2b5eb6add6" category="paragraph">La liste des bloqueurs et des avertissements s'affiche.</block>
  <block id="0d3e45ea704fa7abdf905562392b0203" category="list-text">Sélectionnez le bloqueur pour afficher les instructions pour corriger le bloqueur.</block>
  <block id="8aa655b81ac9a54174b8b2f3c0e078b3" category="list-text">Effectuez manuellement les étapes fournies pour corriger le bloqueur.</block>
  <block id="6a9157b81110d193ae9726acd434a73b" category="list-text">Sélectionnez les bloqueurs qui ont été corrigés et sélectionnez *Reconnaître la sélection* pour reconnaître que les bloqueurs ont été corrigés.</block>
  <block id="deef003c349019061441ab60dd6ecf90" category="admonition">Vous devez corriger et reconnaître tous les bloqueurs pour procéder à la mise à jour.</block>
  <block id="f1bceb312606e73e3fc3cb05ba0db012" category="list-text">Sélectionnez l’onglet *Avertissements* pour consulter les avertissements avant de procéder à la mise à jour du logiciel.</block>
  <block id="185674eb1bcbdcee59090d2a4854c5bd" category="list-text">Sélectionnez l'onglet *Reconnaître* pour afficher les bloqueurs qui ont été corrigés.</block>
  <block id="46ab049c063b4859793fe4d01b477a97" category="list-text">Sélectionnez *Continuer la mise à jour* pour poursuivre le processus de mise à jour.</block>
  <block id="0fd40a88a795a27afa35dc3e7dbce97c" category="summary">Mettez à jour votre système de stockage ONTAP pour profiter des fonctionnalités nouvelles et améliorées.</block>
  <block id="b999d3e2ca0d95fc761f8994426c1b75" category="doc">Lancer la mise à jour ONTAP à l'aide des mises à jour logicielles</block>
  <block id="0ae470cfcd6da9622bf1c34549a18b77" category="paragraph">Après avoir identifié la version cible ONTAP , corrigé et reconnu tous les bloqueurs, vous pouvez maintenant lancer la mise à jour de votre système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="a710a4a4b33a19ce9678b290e8622101" category="paragraph">La liste des clusters nécessitant une mise à jour logicielle s'affiche.</block>
  <block id="71131c9e35974213e2b0a3cbac2fbddc" category="list-text">Corriger et reconnaître les bloqueurs ONTAP .  Pour plus d'informations sur la résolution des problèmes de blocage, consultez<block ref="a0c773d092c5c735a87bc32f8b10113b" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="84159d0a25239d2d4573172d023c46e7" category="list-text">Lisez et acceptez le contrat de licence utilisateur final.</block>
  <block id="7e6935bb4ba08bd2b040fec7140cefe8" category="paragraph">Attendez que l’image ONTAP soit récupérée.</block>
  <block id="b707a048aebf6a3d5685827572cc3de1" category="list-text">Cliquez sur *Installer la mise à jour* pour terminer le processus de mise à jour.</block>
  <block id="2086b43ba817368b623c8b845f4a2c86" category="summary">Validez l’état de votre mise à jour ONTAP pour décider des prochaines étapes à effectuer.</block>
  <block id="2cffa96ea0fb9d5b545b8cc40a61d4a3" category="doc">Valider l'état de la mise à jour du système de stockage ONTAP</block>
  <block id="2d8459ca63cf5a25a15cfe17cb42b99a" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les mises à jour logicielles pour valider l’état de la mise à jour ONTAP .</block>
  <block id="82eb3f6374cb74069e9ac86a78c4c7b7" category="list-text">Cliquez sur l'onglet *Historique* pour afficher l'état de la mise à jour ONTAP .</block>
  <block id="0ca4b31fab05c7c65ce3168c99116299" category="admonition">Il faut 2 à 3 heures pour que le cluster apparaisse dans l'onglet historique.</block>
  <block id="a262e6e8b2140ed65b4662f6ea3826e9" category="doc">Mise à jour ONTAP</block>
  <block id="bfcca17c4ea8c7320a1a54960ce35444" category="paragraph">Le service de BlueXP software updates offre une expérience de mise à jour transparente aux utilisateurs en atténuant les risques et en garantissant que les clients peuvent exploiter pleinement les fonctionnalités ONTAP .</block>
  <block id="8e28797de414b72e6beab6ed5932133f" category="inline-link-macro">BlueXP software updates</block>
  <block id="cf3625b0846a5497dd36ab2220da602a" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="4ef0c81e219f07a508ae115770245e4e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="f50a226c5a51111405309ae78236d95d" category="doc">Risques atténués</block>
  <block id="66fa090892a2bd81c896ab6fbf156b19" category="paragraph">Dans la section récapitulative des BlueXP software updates, vous pouvez désormais afficher le nombre total de risques qui peuvent être atténués par la mise à jour du système d'exploitation.  Cela permet aux utilisateurs d’évaluer les améliorations de sécurité et de stabilité sur leur base d’installation.</block>
  <block id="1da5a40083bd16c3443e7eda42875506" category="doc">Rôle d'accès BlueXP requis</block>
  <block id="fd3b9b6f969e334605ecb2deacbd84cc" category="inline-link-macro">Découvrez les rôles d’accès BlueXP .</block>
  <block id="0ba1431a5e1efd67eb75f1a5872b7907" category="paragraph">Vous avez désormais besoin de l'un des rôles d'accès suivants pour installer les mises à jour logicielles : *Administrateur de l'organisation*, *Administrateur de dossier ou de projet*, *Administrateur de stockage*, *Visionneur de stockage* ou *Spécialiste de l'état du stockage*.  Les utilisateurs disposant du rôle de visualiseur de stockage disposent de diverses autorisations liées aux mises à jour logicielles, mais ne peuvent pas installer de mises à jour logicielles.<block ref="6677d2bbecb9c8fe39d4645334e442a8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cd3f28b2e598d8cf73182a1f91e56bd2" category="doc">Les BlueXP software updates sont désormais des mises à jour logicielles</block>
  <block id="c427d923073409f1bf94d8ce5a7ec6e8" category="paragraph">Les BlueXP software updates ont été renommées mises à jour logicielles.</block>
  <block id="6054363caf6b8dcd4fa522e9440e82cd" category="paragraph">Vous pouvez y accéder à partir de la barre de navigation de gauche de la console NetApp en sélectionnant *Santé* &gt; *Mises à jour logicielles*.</block>
  <block id="bc2fe31b1e2682a9a79513d792e9c721" category="section-title">BlueXP est désormais NetApp Console</block>
  <block id="995c8f79a8e07fbd8d519e45d03d6004" category="paragraph">La console NetApp , construite sur la base BlueXP améliorée et restructurée, fournit une gestion centralisée du stockage NetApp et des services de données NetApp dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise, offrant des informations en temps réel, des flux de travail plus rapides et une administration simplifiée, hautement sécurisée et conforme.</block>
  <block id="2ef9d641d45afe99b74ad6f9a9f797ad" category="inline-link">Notes de version de la console NetApp</block>
  <block id="377c338b114283d24b3f1ef1a73bd1a9" category="paragraph">Pour plus de détails sur ce qui a changé, consultez le<block ref="857ac87b6d807bceb0af9d0ff774da69" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="36e0a425c58423615b82b4c7bb2d51a0" category="summary">Connectez-vous et accédez aux mises à jour du logiciel.</block>
  <block id="21c06c9477279668bf28a9e4da590a92" category="doc">Accéder aux mises à jour logicielles</block>
  <block id="a37a8670b1f569f8fd4ac2c2a87ec534" category="paragraph">Pour accéder aux mises à jour logicielles, vous devez vous connecter à la console NetApp .</block>
  <block id="8e917942a77709dfd28c155f42a97553" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la connexion</block>
  <block id="230d35f4908eaf75941424e12900b125" category="paragraph">Connectez-vous avec vos informations d'identification du site de support NetApp ou inscrivez-vous à l'aide de votre adresse e-mail et de votre mot de passe. <block ref="b81c2771e4fb9546e28e2b4e920d2ca5" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="bccaa4aa80831b76c11240a16447975f" category="inline-link-macro">Console</block>
  <block id="70eb71406501e224ffe5e1e4571fcc65" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à la<block ref="24972d13214bf960aed8a7602883d866" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="37714a89b896f344ab832a30a2967dd8" category="paragraph">La console affiche la page de connexion.</block>
  <block id="4a43cddfeeabba4570c14c252dec0bd1" category="list-text">Connectez-vous à la console.</block>
  <block id="3b16a9fc9b35a1c097a64ed8f9fc29ce" category="list-text">Dans la navigation de gauche de la console, sélectionnez *Santé &gt; Mises à jour logicielles*.</block>
  <block id="20b41c007263bf3cb834352319595be6" category="summary">Passez en revue les prérequis et les exigences avant de procéder à votre mise à jour ONTAP .</block>
  <block id="31dc6a15adf8edc01571240dc04fa15b" category="doc">Préparez-vous à mettre à jour ONTAP à l'aide des mises à jour logicielles</block>
  <block id="64b0076e7811183337cd856e7da0cf58" category="paragraph">Vous devez examiner les conditions préalables et les exigences avant de procéder à votre mise à jour ONTAP .  Vous pouvez utiliser les mises à jour logicielles pour vérifier l'état de préparation de votre système, votre connexion, votre accès au réseau et votre navigateur Web.</block>
  <block id="f3d96e033470d8fb9d043aed29754d44" category="paragraph-title">Rôle de console NetApp requis :</block>
  <block id="34333d2783171ddc2c4a2d45b04576db" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les rôles d’accès à la console.</block>
  <block id="ce1e7e666008846668ca8408c7c607ee" category="paragraph">Administrateur d'organisation, administrateur de dossier ou de projet, administrateur de stockage, visualiseur de stockage ou spécialiste de l'état du système.<block ref="42df8f700eadc46d3f2849494d83725a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="29ce97647593ada6d100b722b3a51559" category="paragraph">Pour utiliser les mises à jour logicielles, vous devez vous assurer que votre système répond à toutes les exigences.</block>
  <block id="23753a7836eeb4045452e66e687dbad6" category="list-text">Un système est configuré dans la console.</block>
  <block id="0a97d1300ce9361165541c64b6bd10b7" category="list-text">Les informations d’identification de l’administrateur sont disponibles pour le cluster souhaité lors de la mise à jour du logiciel.</block>
  <block id="b34cd7f587984e9b254885f6d8640801" category="list-text">Tous les nœuds du cluster envoient des données AutoSupport .</block>
  <block id="27eb16a8f5038a8a66d0aec86d022bbd" category="list-text">Tous les nœuds doivent fonctionner sur ONTAP 9.10 ou des versions ultérieures.</block>
  <block id="8cb2d0d931dcf081c2e6cdb9235d0efa" category="list-text">Les nœuds ne doivent pas être dans une configuration MetroCluster .</block>
  <block id="2dc7ae12158353c62d51898b1414574d" category="summary">Commencez à mettre à jour votre système de stockage ONTAP de manière transparente et rapide.</block>
  <block id="798a6e52e04dbe32b660de894b56e6ec" category="doc">Démarrage rapide pour mettre à jour ONTAP à l'aide des mises à jour logicielles</block>
  <block id="84d8735e89be78d4528fdfa1c141e25a" category="paragraph">Voici un aperçu des étapes nécessaires pour démarrer rapidement avec les mises à jour logicielles. Les liens à l’intérieur de chaque étape vous mènent à une page qui fournit plus de détails.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Un</block>
  <block id="a2d56436fc6737079209e6c74380c5fb" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Réviser les prérequis</block>
  <block id="8245d68da46718af8e64343032f76d49" category="inline-link-macro">Assurez-vous que votre système répond à ces exigences</block>
  <block id="4970ba9e7bcfdaa30d4edb6a47f6aff5" category="paragraph"><block ref="0d4b5f251aefb8ae931ed1812a4e92d6" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="c70be312b56de441aa18134a66910283" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Mettez à jour votre système de stockage ONTAP</block>
  <block id="8f58f58fe7eea7cb206fb56f08f86519" category="paragraph">Vous devez effectuer toutes les tâches pour mettre à jour le système de stockage ONTAP .</block>
  <block id="826fb5e9f8960f11bd43ffdb851cd6ec" category="inline-link-macro">Identifier la version cible ONTAP</block>
  <block id="222c85c08b5a96f00b67ecc9a862d8e3" category="list-text"><block ref="56952887698b933e80133d586b291f77" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="34901ddbf2069e3a9f4f51ac2932a5f0" category="inline-link-macro">Corriger et reconnaître les bloqueurs</block>
  <block id="76c686ca7cefba70f2446a6f2ef444a0" category="list-text"><block ref="56ca2379e58715613fbc3346e3417d9e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="aefddf6f7caf3ec5d9c3b6b26eb75df1" category="inline-link-macro">Mises à jour complètes du système de stockage ONTAP</block>
  <block id="c6134ea619bf0932dd262fee8468d30b" category="list-text"><block ref="92eb7c55943780703f0961bd4e1eac6c" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="fb35cdd7029fec15aadbdddd879fa161" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Quelle est la prochaine étape ?</block>
  <block id="a92f42e8a6bb6042f669f3abd9ce4ccc" category="paragraph">Après avoir mis à jour le système de stockage ONTAP , voici ce que vous pouvez faire ensuite.</block>
  <block id="20d07d8fbe66f0a93aa19234a6281583" category="paragraph"><block ref="64ffd4ac1c7206890e581f7b5a3f2be9" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="941f5fc8c77cdb1bb6720e3caadbda45" category="summary">Consultez les réponses aux questions fréquemment posées sur les mises à jour logicielles.</block>
  <block id="b33588f2fe268cea60d6a81ad7835c4d" category="doc">Questions fréquemment posées sur les mises à jour logicielles</block>
  <block id="c2ef1770bf177f2640d7a770ceb5cd90" category="paragraph">Si vous souhaitez en savoir plus sur les mises à jour logicielles ou si vous avez besoin d'aide pour le dépannage, vous pouvez consulter ces questions pour obtenir une réponse rapide.</block>
  <block id="8d1cd15cf644278ec02f2e4f7fac4a36" category="paragraph">*Quelle est l'URL des mises à jour du logiciel ?*</block>
  <block id="0d6e5faf80b288a1d3277954d0b55ae8" category="inline-link"><block ref="0d6e5faf80b288a1d3277954d0b55ae8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="06f56497057766b70a1f7bd9c356bd57" category="paragraph">Pour l'URL, dans un navigateur, saisissez :<block ref="50afa4cc4e54d55b53b9cfffe1bc930c" category="inline-link-rx"></block> pour accéder à la console NetApp .</block>
  <block id="94d2818b08a97e51d03596f19fbdc1ca" category="paragraph">*Avez-vous besoin d'une licence pour utiliser les mises à jour logicielles ?*</block>
  <block id="5f2ba40ecab933bbf8f2c6806901fc08" category="paragraph">Un fichier de licence NetApp (NLF) n'est pas requis.</block>
  <block id="6a9fe8c909f24f7202b4616f5d777225" category="paragraph">*Pourquoi ne puis-je pas afficher le cluster dans l'onglet historique même après avoir mis à jour la version ONTAP du cluster ?*</block>
  <block id="acb74063a7a6c957d80c2fbc881d9484" category="paragraph">Il faut compter 2 à 3 heures pour que le cluster apparaisse dans l’onglet historique.  Une fois la version ONTAP du cluster mise à jour, AutoSupport est généré.  Il faut 2 à 3 heures pour traiter les données AutoSupport et refléter la dernière version d' ONTAP.</block>
  <block id="fb1a576523e6d98a2637113b1f2ddc77" category="paragraph">*Pourquoi est-ce que je vois l'ancienne version d' ONTAP dans le tableau de bord des mises à jour logicielles même après avoir mis à jour la version ONTAP du cluster ?*</block>
  <block id="cd7a9b3aab856990de5540e448854d37" category="paragraph">*Pourquoi est-ce que je vois des écrans différents pour différentes mises à jour ?*</block>
  <block id="696fbf3ecd0e89c737f9c5b7adddfb8e" category="inline-link-macro">Systèmes ONTAP pris en charge</block>
  <block id="7f31f5ef0d42885602c1d54de2e6d552" category="paragraph">Cela est dû à la version actuelle ONTAP et à l'indisponibilité d'un agent de console pour les clusters.  Un agent de console effectue la mise à jour ONTAP dans la console et ne nécessite pas que vous quittiez la console pour une mise à jour.  Si vous ne disposez pas d'un agent de console, vous serez redirigé vers le Gestionnaire système et devrez ressaisir les informations d'identification du cluster ONTAP .  Pour plus d'informations sur le processus de mise à jour d' ONTAP pour différentes versions d' ONTAP, consultez<block ref="9368a1ed7fc94ef1fa0dd54dc646113b" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="301053661b8bcb5b62150d8c97038d47" category="paragraph">*De quoi ai-je besoin pour découvrir des clusters ?*</block>
  <block id="78a404dc6fcc27f5f6c067b96fa1a926" category="paragraph">Pour effectuer la mise à jour ONTAP pour le cluster souhaité, vous avez besoin de l'adresse IP du cluster ONTAP et des informations d'identification d'administrateur pour vous connecter au cluster.  Dans le cadre de la découverte de cluster, vous devez fournir ces détails afin que la mise à jour ONTAP puisse être exécutée automatiquement.</block>
  <block id="0a7ea76c19ce14ea769fa96b38086400" category="paragraph">Vous devez également disposer de l’un des rôles d’accès suivants : administrateur de l’organisation, administrateur de dossier ou de projet ou administrateur de stockage.</block>
  <block id="b206c05f3143cb536ab2a0783f48a7e8" category="summary">Mettez à jour votre système de stockage ONTAP en toute transparence pour profiter des fonctionnalités nouvelles et améliorées à l'aide de mises à jour logicielles.</block>
  <block id="937317973346a008aebc8e0e7ec439e2" category="doc">En savoir plus sur les mises à jour logicielles</block>
  <block id="ea9618a7a451fe8d74afaa5fc8b8501b" category="paragraph">Vous pouvez utiliser des mises à jour logicielles pour permettre aux clients de rationaliser les mises à jour ONTAP .  Cela peut vous aider à réduire les coûts, à accélérer les charges de travail critiques et à améliorer la sécurité.</block>
  <block id="5e4eb049efb35bf6b88b1bd1ef731a09" category="paragraph">Les mises à jour logicielles automatisent les processus d’évaluation, de planification et d’exécution.  Le conseiller de mise à niveau intelligent prédit quelles versions conviennent le mieux au système spécifique, recommande des versions pour résoudre les problèmes, améliore l'efficacité et augmente la sécurité du système, permettant aux clients de déterminer la meilleure option pour répondre à leurs besoins.  Il distribue ensuite le progiciel et exécute automatiquement la mise à niveau non distributive automatisée (ANDU), indépendamment des services de support.</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="section-title">Console NetApp</block>
  <block id="c0af29f3d69966c6e37227018f3ee366" category="paragraph">Les mises à jour logicielles sont accessibles via la console NetApp .</block>
  <block id="0a0979a6d279475a420ea5c279943daa" category="paragraph">La console NetApp fournit une gestion centralisée des services de stockage et de données NetApp dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise. La console est requise pour accéder aux services de données NetApp et les utiliser. En tant qu'interface de gestion, il vous permet de gérer de nombreuses ressources de stockage à partir d'une seule interface. Les administrateurs de console peuvent contrôler l’accès au stockage et aux services pour tous les systèmes de l’entreprise.</block>
  <block id="7118a6b22768dabe4720d84710ea1e43" category="paragraph">Vous n'avez pas besoin de licence ni d'abonnement pour commencer à utiliser NetApp Console et vous n'encourez des frais que lorsque vous devez déployer des agents de console dans votre cloud pour garantir la connectivité à vos systèmes de stockage ou à vos services de données NetApp . Cependant, certains services de données NetApp accessibles depuis la console sont sous licence ou basés sur un abonnement.</block>
  <block id="4d0bb76e32bfe205406b10f5dfa9d47b" category="paragraph">En savoir plus sur le<block ref="e6368f2dd82be1e975475a1098863578" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="9f457dd05c49b0680cc820751e5f05e0" category="paragraph">Vous pouvez effectuer la mise à jour ONTAP à l'aide de mises à jour logicielles uniquement si vous utilisez ONTAP 9.10 ou des versions ultérieures.</block>
  <block id="41925df988245764ca51e3f019b7e67f" category="paragraph">Les informations suivantes fournissent le processus de mise à jour du logiciel pour différentes versions ONTAP :</block>
  <block id="41ca04e9eb8e8b4b1e9ab896420680d1" category="cell">*Version actuelle ONTAP *</block>
  <block id="f50b087d08c30ad58b6a4e58fec94218" category="cell">*Processus de mise à jour*</block>
  <block id="ec3d19b838303db83f08c34ee1acef64" category="cell">9.12 et supérieur</block>
  <block id="cf11ab55bd87e367e0fffc998a9fac43" category="cell">Toutes les étapes de la mise à jour ONTAP se déroulent dans la console.</block>
  <block id="4911e961085841443a38c7723e51db5f" category="cell">9,10 à 9,12</block>
  <block id="fe385f63e4159e3390e41f9eeda9cf35" category="inline-link-macro">configurer un agent de console</block>
  <block id="457e44cfd5d2481a65965d165183a3bc" category="cell">La préparation de la mise à jour ONTAP s'effectue dans les écrans de mises à jour du logiciel.  Vous serez redirigé vers le Gestionnaire système pour effectuer la mise à jour ONTAP proprement dite.  Pour exécuter toutes les étapes de la mise à jour ONTAP dans la console, vous devez<block ref="bce7df831b83d66967fef86874454a8e" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="1155c13f250f6538852b47b97dbe4f25" category="cell">9,8 à 9,10</block>
  <block id="8a4c9ac4196c389266a1503d3c95d6e7" category="cell">La préparation de la mise à jour ONTAP s'effectue dans les écrans de mises à jour du logiciel.  Vous serez redirigé vers le Gestionnaire système pour effectuer la mise à jour ONTAP proprement dite.</block>
  <block id="60b64e93a40027428832c857c7a71b2d" category="cell">En dessous de 9,7</block>
  <block id="33aad00fefff1fbc590e315d690c00a8" category="inline-link-macro">mettre à jour manuellement vos systèmes de stockage</block>
  <block id="a829c0850bfb0d68ecc9eb68603b5023" category="cell">La mise à jour ONTAP automatique n'est pas prise en charge pour ce cluster.  Vous devez mettre à jour ONTAP manuellement. Pour plus d'informations, consultez la section <block ref="a1f8498c9b7905b725c4102bd3d5d83c" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="d2defbf3afd50085b59a5d594bae7c67" category="section-title">Avantages de l'utilisation des mises à jour logicielles</block>
  <block id="f0daf4a0e66ba6802960eda6390d1d61" category="paragraph">La mise à jour de votre système de stockage ONTAP peut vous aider à améliorer les performances, la sécurité et les fonctionnalités de votre système de stockage.</block>
  <block id="b99345e3abc797269f14f7b47fa81ccf" category="paragraph">Certains des avantages de la mise à jour de votre système de stockage ONTAP sont :</block>
  <block id="702c403ccdc01021f46487913f934cdb" category="list-text">Vous pouvez accéder aux dernières fonctionnalités et améliorations proposées par ONTAP , telles que de nouveaux protocoles, des services de données et des options d'intégration cloud.</block>
  <block id="ff5911eb7729deebb1c8642d501d5604" category="list-text">Vous pouvez corriger tous les bugs ou vulnérabilités susceptibles d’affecter la stabilité, la fiabilité ou la sécurité de votre système.</block>
  <block id="63d0120e90448009ab2836abf7b1b7a5" category="list-text">Vous pouvez optimiser les performances et l’efficacité de votre système en appliquant les derniers correctifs et améliorations.</block>
  <block id="b7a37e1c1d64d306cdbebfe5093202c7" category="list-text">Vous pouvez garantir la compatibilité et l’interopérabilité avec d’autres produits NetApp , des applications tierces et des fournisseurs de cloud.</block>
  <block id="2bba882789946cd1d1a2e47e7d673985" category="list-text">Vous pouvez bénéficier du support et de la maintenance continus fournis par NetApp pour les dernières versions du système d'exploitation ONTAP .</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Coût</block>
  <block id="b1b0440f75a979fe2d1ec9d044846fd7" category="paragraph">NetApp ne vous facture pas l'utilisation des mises à jour logicielles.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de droits d'auteur, aux marques déposées, aux brevets et bien plus encore.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques de commerce</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, le logo NETAPP et les marques répertoriées sur la page Marques NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Une liste actuelle des brevets détenus par NetApp est disponible à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers d'avis fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences tiers utilisés dans les logiciels NetApp .</block>
  <block id="162955ebb9cd03c3997a649285f1ff43" category="summary">Comprendre les nouvelles fonctionnalités et améliorations introduites dans les mises à jour logicielles.</block>
  <block id="8246ee90c34e354e84b19315be956946" category="doc">Quoi de neuf dans les mises à jour logicielles</block>
  <block id="83dd7783af400fd6dbe3cb57f8bb15d4" category="paragraph">Découvrez les nouveautés en matière de mises à jour logicielles.</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 octobre 2025</block>
  <block id="e48502083eb8949c8f65b2ccddd5adec" category="section-title">12 mai 2025</block>
  <block id="47388f68695ab5799ff2adfb33bca00d" category="section-title">02 avril 2025</block>
  <block id="d6b2c344cefb2303b488f51358e47bad" category="section-title">07 août 2024</block>
  <block id="e48486c33f71dc8e173adb6c6fc66485" category="summary">NetApp fournit une prise en charge de la console NetApp de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenir de l'aide</block>
  <block id="bbbc9b55f08bfe80f146b5207bdb7728" category="paragraph">NetApp propose une assistance pour BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="522cbb900314aeb84eb5a961c5f94672" category="section-title">Obtenir de l'aide pour un service de fichiers d'un fournisseur cloud</block>
  <block id="f6185bb12f5e53c800be8cda7fbca65b" category="paragraph">Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation BlueXP de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="list-text"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="list-text"><block ref="2e0c742f4616eb27b5b7646aa790edfe" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1215f8190533dfdf63d2224a6d88266f" category="inline-link-macro">Google Cloud NetApp Volumes</block>
  <block id="cb4bf32603c89d08cad17e7e7dd302f2" category="list-text"><block ref="cb4bf32603c89d08cad17e7e7dd302f2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3880ae5df9fdc4d0fc4a6d00a2239530" category="paragraph">Pour recevoir une assistance technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options d'assistance décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utiliser les options d'auto-assistance</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="list-text"><block ref="942c9249796cf6b78c981ebf15195809" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP pour trouver des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créer un dossier auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">En plus des options d’auto-assistance ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tout problème après avoir activé le support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="list-title">Avant de commencer</block>
  <block id="920fe1428c19533eda6222fe7e58efbe" category="inline-link">Découvrez comment gérer les informations d'identification associées à votre connexion BlueXP</block>
  <block id="e1d2e1a634647fd631081bc4f6f8e523" category="list-text">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un dossier*, vous devez d'abord associer vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion BlueXP .<block ref="2a0d8b66ca9e99d023b48cf25f40fb12" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="e49aa971c20ec071f1b5bbc3c7266769" category="list-text">Si vous ouvrez un dossier pour un système ONTAP doté d'un numéro de série, votre compte NSS doit être associé au numéro de série de ce système.</block>
  <block id="7fe6981833e8fe7fd89e0a99a55573da" category="list-text">Dans BlueXP, sélectionnez *Aide &gt; Support*.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous Support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *Appelez-nous* si vous souhaitez parler à quelqu'un au téléphone. Vous serez redirigé vers une page sur netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un dossier* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : Si applicable au stockage, sélectionnez * Cloud Volumes ONTAP* ou *Sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="98d90e398fc56688ddc647e5f49075ec" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le champ d'application de l'organisation BlueXP (ou du compte), du projet (ou de l'espace de travail) et du connecteur que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : Choisissez la priorité du cas, qui peut être Faible, Moyenne, Élevée ou Critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l’icône d’information à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : Fournissez une description détaillée de votre problème, y compris tous les messages d'erreur applicables ou les étapes de dépannage que vous avez effectuées.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires* : saisissez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : Téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichiers suivantes sont prises en charge : txt, log, pdf, jpg/jpeg, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un cas qui vous permet de créer un cas auprès du support NetApp .</block>
  <block id="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="paragraph"><block ref="509259be6d5e15d8959f705cbe0cbcc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Après avoir terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle apparaîtra avec votre numéro de dossier d'assistance. Un spécialiste du support NetApp examinera votre cas et vous répondra dans les plus brefs délais.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos demandes d'assistance, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées « créer une demande d'assistance ». Un bouton à l’extrême droite vous permet de développer l’action pour voir les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lorsque vous essayez de créer un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier contre le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement à laquelle il est associé ne sont pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (c'est-à-dire. 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l’aide en utilisant l’une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat intégré au produit</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettez un cas non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gérez vos demandes d'assistance (Aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les cas d'assistance actifs et résolus directement depuis BlueXP. Vous pouvez gérer les cas associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des cas est disponible en aperçu. Nous prévoyons d’affiner cette expérience et d’ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Veuillez nous envoyer vos commentaires en utilisant le chat intégré au produit.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des cas en haut de la page offre deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche montre le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte utilisateur NSS que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte utilisateur NSS.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que Priorité et Statut. D'autres colonnes fournissent simplement des capacités de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Consultez les étapes ci-dessous pour plus de détails.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque cas, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes du cas ou de fermer un cas qui n'est pas déjà au statut Fermé ou En attente de fermeture.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *Gestion des cas* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *Gestion des cas* affiche les cas ouverts liés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP . Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *Gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *Cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre entreprise.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une période différente.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'option au-dessus du tableau sur la page Gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="paragraph"><block ref="0972db30d942fdb65d1732e6e84bde99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrer le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne Statut qui vous permet de filtrer les cas correspondant à un statut spécifique tel qu'Actif ou Fermé.</block>
  <block id="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="paragraph"><block ref="cb6a777dd3c6e43b0dc441d38519d219" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">L'icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="cdf14d2156528231a5dbd12ad5c95d3f" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant<block ref="b574dd55d604ddb721d869a0fc302007" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et ensuite choisir les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="paragraph"><block ref="e65065c4fd326b9f3a1eeb9453c30d73" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Une icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="348552521b849746260fe8d296d34c15" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant<block ref="566c029d89e7d5421080767a37bf443e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et en sélectionnant l’une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir le cas* : Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes du cas* : fournissez des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionnez *Télécharger des fichiers* pour joindre jusqu'à un maximum de cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le dossier* : Fournissez des détails sur les raisons pour lesquelles vous fermez le dossier et sélectionnez *Fermer le dossier*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="paragraph"><block ref="2ea260929e27ffcb623c8aa35689bd18" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6269943bbab503c57445a47b04897eaa" category="summary">Avant de pouvoir ouvrir un dossier d'assistance auprès du support technique NetApp , vous devez ajouter un compte de site de support NetApp à la console NetApp , puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Inscrivez-vous pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="ece19bab46695021f109a5e50f08bebe" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour recevoir un support technique spécifique à BlueXP et à ses solutions et services de stockage. L'enregistrement du support est également requis pour activer les flux de travail clés pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="8a3d807608e632d188a288fc5f4aa7eb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas la prise en charge NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation BlueXP de ce produit.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'enregistrement de l'assistance</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux formes d'inscription pour activer le droit au support :</block>
  <block id="29360bfcdbc91d3f1514c372b4585965" category="list-text">Enregistrement du numéro de série de votre compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx situé sur la page Ressources d'assistance dans BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il s'agit de votre identifiant d'abonnement d'assistance unique pour tout service au sein de BlueXP. Chaque abonnement de support au niveau du compte BlueXP doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur la place de marché de votre fournisseur de cloud (il s'agit de numéros de série 909201xxxxxxxx à 20 chiffres).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont communément appelés _numéros de série PAYGO_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="28164bf9e881ddc9e7ff74744bfce180" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série permet des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets d'assistance et la génération automatique de dossiers. L'enregistrement est terminé en ajoutant des comptes NetApp Support Site (NSS) à BlueXP comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="444b74bc81e823cc1c4c704219ad8ed3" category="section-title">Enregistrez BlueXP pour le support NetApp</block>
  <block id="b3bf31f8a918c712f26cdf493a908825" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le droit de support, un utilisateur de votre organisation (ou compte) BlueXP doit associer un compte de site de support NetApp à sa connexion BlueXP . La manière dont vous vous inscrivez au support NetApp dépend du fait que vous possédez déjà ou non un compte NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour bénéficier du support via BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">En haut à droite de la console BlueXP , sélectionnez l’icône Paramètres, puis sélectionnez *Informations d’identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *Informations d'identification de l'utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d’identification NSS* et suivez l’invite d’authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d’inscription a réussi, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Assistance*.</block>
  <block id="2ba7f9eae7a02f9c3ac0fc07517d1c48" category="paragraph">La page *Ressources* devrait indiquer que votre organisation BlueXP est enregistrée pour bénéficier du support.</block>
  <block id="759d32287efdf88cd8ac71dccc0ecf8d" category="inline-image-macro">Une capture d'écran qui montre un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte Enregistré pour l'assistance.</block>
  <block id="4c441b388bebcddf8c08fb782095b864" category="paragraph"><block ref="4c441b388bebcddf8c08fb782095b864" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c05e530d1466e986d570cfe3f92656c3" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d’enregistrement de support s’ils n’ont pas associé un compte de site de support NetApp à leur connexion BlueXP . Cependant, cela ne signifie pas que votre organisation BlueXP n'est pas enregistrée pour bénéficier du support. Tant qu'un utilisateur de l'organisation a suivi ces étapes, votre organisation a été enregistrée.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais pas de compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp existant avec des licences et des numéros de série existants mais pas de compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP .</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription des utilisateurs du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en remplissant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assurez-vous de sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement * Client/Utilisateur final NetApp *.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement du compte.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Tout nouveau chez NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau sur NetApp et que vous n’avez pas de compte NSS, suivez chaque étape ci-dessous.</block>
  <block id="d889e6e7cc4c5509ab5b37f8fc894e46" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP , sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Support*.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Une capture d'écran du menu Aide où Support est la première option répertoriée</block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accéder à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Gamme de produits*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis sélectionnez votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, effectuez la vérification de sécurité, puis confirmez que vous avez lu la politique de confidentialité des données mondiales de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un email est immédiatement envoyé à la boîte mail prévue à cet effet pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers spam si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action depuis l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation soumet votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp .</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s’agit d’un exercice d’intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous avez votre compte de site de support NetApp , associez le compte à votre connexion BlueXP en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour la prise en charge de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="0ca08a23718c0a91743dd6c0146ca353" category="paragraph">L'association des informations d'identification du site de support NetApp à votre organisation BlueXP est requise pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP prépayés pour le support</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Fournir votre compte NSS est nécessaire pour activer le support de votre système et pour accéder aux ressources de support technique NetApp .</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement de Cloud Volumes ONTAP lorsque vous apportez votre propre licence (BYOL)</block>
  <block id="2ebfeabed40c2270d9fa8325080a4b3e" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS pour que BlueXP puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut les mises à jour automatiques pour les renouvellements de mandat.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="c81c8e01f5d906ae1ab0c5c606f06b05" category="paragraph">L'association des informations d'identification NSS à votre organisation BlueXP est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur BlueXP .</block>
  <block id="8166996cb4a59c147200d89a061bb49c" category="paragraph">Ces informations d’identification NSS sont associées à votre ID d’organisation BlueXP spécifique. Les utilisateurs appartenant à l'organisation BlueXP peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *Support &gt; Gestion NSS*.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous disposez d’un compte client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous disposez d'un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés aux côtés des comptes de niveau client.</block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *Gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Entra ID comme fournisseur d’identité pour les services d’authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez votre adresse e-mail et votre mot de passe enregistrés sur le site de support NetApp pour effectuer le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des tâches telles que les téléchargements de licences, la vérification des mises à niveau de logiciels et les futures inscriptions au support.</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS au niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS au niveau client et qu'un compte au niveau partenaire existe, vous obtiendrez le message d'erreur suivant :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">« Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de types différents. »</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous disposez de comptes NSS préexistants au niveau client et que vous essayez d’ajouter un compte au niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion réussie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s’agit d’un identifiant généré par le système qui correspond à votre e-mail. Sur la page *Gestion NSS*, vous pouvez afficher votre e-mail à partir du<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *Mettre à jour les informations d'identification* dans le<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">L'utilisation de cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="d864f7e5886b05326127f590ca729cf4" category="sidebar">Les mises à jour logicielles permettent aux clients de rationaliser les mises à jour ONTAP .  Il automatise les processus d’évaluation, de planification et d’exécution.</block>
  <block id="ba0ca2267e76f528aae11a6b57ac57a0" category="sidebar">Documentation des mises à jour logicielles</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencer</block>
  <block id="61622de15d9e54dbffcb1180e85af14a" category="sidebar">Quoi de neuf dans les mises à jour logicielles</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="ee68e5b99222bbc29a480fcb0d1d6ee2" category="sidebar">Prérequis</block>
  <block id="ddebeb4ac7a6b4f71908c388f89cb0e4" category="sidebar">Connectez-vous aux mises à jour du logiciel</block>
  <block id="1fe917b01f9a3f87fa2d7d3b7643fac1" category="sidebar">FAQ</block>
  <block id="2a06b57f91392744dbf6f7eda93239cb" category="sidebar">Utiliser les mises à jour logicielles</block>
  <block id="3e01b70f098c97a8e8c6a729636b23d4" category="sidebar">Choisissez la version cible ONTAP 9.10 ou ultérieure</block>
  <block id="7f0db81aba09a1ad44cbe411b40d1b00" category="sidebar">Corriger et reconnaître les bloqueurs ONTAP</block>
  <block id="ef54c6082f1b8fb3ea432a9b7cdce377" category="sidebar">Mise à jour complète du système de stockage ONTAP</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">Services de données NetApp</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="ef748316ed03f8b22c6a2c5fec00f063" category="sidebar">Documents sur les mises à jour logicielles</block>
  <block id="dcfbeb8f1660c404fb401cb23dc4a928" category="sidebar">Comparez les versions ONTAP pour comprendre les avantages et les risques de la mise à jour</block>
  <block id="49ec4b514e47d3aeca96090e2282a2b0" category="sidebar">Corriger le bloqueur ONTAP et reconnaître les avertissements</block>
  <block id="4b826e35792ea987dc5df57d49d94c3e" category="sidebar">Lancer la mise à jour du système de stockage ONTAP</block>
  <block id="6a3a6a67693146149a85dd92a37f5255" category="sidebar">Commencez avec les mises à jour logicielles</block>
  <block id="483a5da192f46e3cfe8391d3ef234fc4" category="sidebar">FAQ</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de version</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et soutien</block>
</blocks>